19/20 NON-JUPAS 專區 （12）唔使驚一定有offer

新一年Database已經預先整定左 ,
到左十一月,十二月就差唔多會收到interview/offer,
屆時巴絲可以填呢張form分享消息
最後祝大家收到心儀offer

每年一度既non-jupas又到了, 巴絲們都可能收到Offer / Interview通知, 希望你們可以提供呢啲資訊造福下年師弟師妹,
即使有interview冇offer都希望你地留低啲有用既資料, 俾大家作為參考
多謝你地既付出

2019-2020 Non-JUPAS 資料庫
填Offer：

睇Offer：

各位巴絲你地好 歡迎各位想申請Non - JUPAS / 副學士過來人分享經驗

本Post會繼續為各位想了解asso的巴打/絲打提供援助
如果想到舊Post爬文, 各位可以於高登或Google Search以下字眼:

1. Associate Degree 副學士專區
2. Associate Degree 副學士咨詢區
3. Non-JUPAS 交流區 有用資訊:

HKCC官網: 已轉換文字為連結

HKU Space 官網: 已轉換文字為連結

CCCU官網: 已轉換文字為連結

2012-2013 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2013-2014 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2014-2015 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2015-2016 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2016-2017 Non-JUPAS 資料庫
睇OFFER

填OFFER

2017-2018 Non-JUPAS 資料庫
填Offer：

睇Offer：

2018-2019 Non-JUPAS 資料庫
填Offer：

睇Offer：

2019-2020 Non-JUPAS 資料庫
填Offer：

睇Offer：

Gpa god

n手飯god

Offer god

Bu 大約幾時派Offer

Bu offer plz

乜科

Visual art 琴日面完試感覺唔太良好

咁快又新po
拜 cu offer, interview god

Interview god offer god

頭先睇database見有人已經收到

bu marketing 上星期五in咗
大約會幾時出offer
之前見有ching in完好快有offer

吓咁快手？！

自己又唔睇

10分鐘前updated

好似話有offer幾日內會出，冇就一齊等n手

CityU In完但一直Application Submitted即係點？
係咪仲衰過waiting list？

有冇人in左bu orgc？
等埋n手飯既人表示好煎熬

bu city lingu offer god

有無人都報咗bu isem 咁耐未有消息

city mkt仲有冇interview

HKU BA offer god

同問

offer god

新po拜一拜

Bu Offer god
Poly offer god

Lm

Bu offer god

CityU mech出左interview未？

報咗邊間

Interview god

lm

BU offer god

新post 拜一拜
BU HRM offer god
Polyu Cityu interview god

Hku nursing 派咗offer 未？

如果First choice出conditional offer, second choice仲會唔會出conditional offer?

surveying dse要成26分先入到wor ching

你讀HD/asso survey 先有機會入或者你dse 好高分

聽講有人即日派左

兩科差太遠

新post再拜
Polyu offer interview god
Bu offer interview god

另一科surveying 唔想自爆費事直接講

你本身讀咩？

呢個問題都唔知比人問過幾多次

另一科surveying 同lang都係收22 23分左右

巴打hd engine?

Bu interview god

想問下大家

Polyu top-up 好 定 BU 水泡科 好

有冇ching 收到中大傳理星期五interview

HKU 同 Lingu
好後悔冇報poly

你gpa幾多
Hku

派左啦，知道有人收到

屌咪bin
開sem已經報左
同你差唔多

I mean sem1

唔洗

一份卷有5.5都要重考 係咪咁嘅意思

點解我又係冇interview好撚驚

係 如果報3大 非3大就唔洗理 有6.5得

唔該哂 我下年再考過 但係聽講writing好難高分我今次oral 6 writing 5左😭😭😭 巴打有冇方法writing可以高分啲😭😭😭 唔該你先

聽日in hku science
請有冇人知會有機會問乜？
好驚畀爆4嗰啲人屌打

唔該晒巴打 只要writing升翻grade就夠架啦

我唔記得咗

加油 writing做下練習就好易有6

唔該哂 我由細到大最弱就係writing 😭😭🙏🙏

唉屌 等n手飯

Year 1 or year 3??

夠高gpa就無interview

有冇Ching 補過ielts
想上6.5
私補都ok

我冇補我係上次sem break自己操 結果自己又係虧虧地

識人收到HKU nursing conditional offer 3.01就收翻

首先gpa要過3.7

我4份卷都低分

如果lingu俾offer你要唔要

我係writing 比較危險之外 我其餘3份卷我應付到 不過我reading會keep住操

我諗應該唔會嘅

真係唔過
我辣殺黎

有先算

唔好咁講啦 可能你一時失手姐 我信你再考一次都唔會好差架姐

你yr1/3? 我都仲係好撚冇信心希望得啦hku

要狂操特別係reading listening

Reading listening 真係做多幾次留意翻careless mistakes 真係7分以上都有 （雖然我reading 6.5左自膠一下）

介意講係咩offer?

我考過2次
第一次4.5
不過3年前嘅事

我好似今次得8.5 6.5 6 5只要writing有翻6即刻有7分

我唔敢貿然俾錢british council賺錢了窮到喊

勁到

除左listening 對我聽覺有啲信心之外 其他3份唔敢保證

yr1

上年都係咁

writing唔難有6既

有無人知city mkt as1係咪少啲位架？ 定係同as2一樣
offer god

希望下年報non jupas順利有 9 7 6 6 （總之overall 7 ，全部過6 就好）

係

仲未有offer
無心機溫mid term

收好低 yr1 3.4x

應該係poly lang
頭先派咗conditional offer俾高gpa嗰堆人

UST BM OFFER GOD

hku ba咩環境

一月中IN咗 上年報

Cambridge English 好有用 同埋上網多d文 記下生字同句式 writing 會保到個6
利申dse level 3考到ielts overall 7

CityU Applied Social Science

BU中文星期一in完幾時派offer

點解收到Offer仲打去問？

EDUHK interview, offer god
BU interview, offer god
LU interview, offer god

city mkt offer god

Bu acct offer god

ust bm 係咪派晒offer 啦 ？

cityu interview god+ offer god
polyu interview god+offer god
bu interview god+offer god
edu interview god+offer god

HKU Bsim offer god！
BU interview god！
City interview + offer god！
Edu offer god！

聽上年師姐講 好似2月派一次 3月派一次 就唔再派既

God Plz 見到GPA嗰日以為大機會Year 1走到 點知宜家咩都冇 HKU BEng Interview&Offer God Plz

我sd email問HKU admission 佢話如果用HK asso成績報 interview 會去到3月尾

所以巴打唔洗咁擔心住

international 成績interview 就派到2月就無

我仲要late round衰on9

Ppp同spa會唔會有第二round interview
收唔到interview係咪代表無機

Ching ageing & spa?

中左ageing 諗住擺黎當水泡

我就覺得點都盡力in先始終offer袋咗落袋先最實際

同我一色一樣 聽日in幾點？

Itc / fin tech?

有冇人收到poly acct interview而又係second choice

一樣

真心一問
有無人有Cityu CS offer /interview ?
Cityu IE offer / interview ?
Cityu CDE offer /interview ?

polyu Fintech 收得好低分 ，HKCC 3.3X 都收到offer ， IVE 2.9 都有offer 但好多人入到去馬上Quit U

點解 ？

如果你本身讀 IT 入去讀 ，就要你讀Econ , Finance ，同BBA 一齊讀 一齊拉curves ，retake 機會率更高 ，而你系BA 既人入去 就要學寫code
Assignment Project 完全無從入手，唯有叫 IT dog 求救 。

但是入FinTech 最好 你可以學到兩邊野 ，只係兩頭唔到岸 ~~

interview god
offer god

新po 拜一拜offer god

係咪所有U既留位費都係5000定唔同？

收到city ef conditional offer仲好唔好去埋poly af interview
利申yr1

幾時收到？

City banl offer god

新po拜拜hku god
city u god
n手飯god

Ching 留唔留多年博殺？

Poly offer god
Bu offer god

多數10000

冇人答你就知咩事啦
可唔可以唔好每隔幾個鐘就po一次
比曬個版你洗好唔好？？

有無人已經收到CU 既CJ interview？你地CGPA幾多？ 我3.85都收唔到
但無考ielts。。。

我諗佢未派姐 你英文夠高唔洗考ielts 架喎

cs成個禮拜前in完first round好似係

新po拜一拜offer god

Finance city 好過 poly

你3.85/4.0? 係咪夠高就唔洗in呀 我識人3.58都有interview

cityu
banl offer god
IM interview god
polyu
itc offer god

幾時in 家

city offer god
bu offer god

想問上星期in完bu hrm,大概幾時會派offer

巴打interview 要講咩

咁遲都仲收到hku mech interview 我仲以為自己冇機 多謝interview god

poly aging study offer god
岩岩in完

Poly offer god

一直沒有interview！！！bu其他科都有

上年基本上有報hku mech嘅人都收到interview咁濟

可唔可以講in左d咩？ 中文？

收到了

有冇人有HKU civil 消息?
好似科科engine都派晒

1mins eng self intro.
20mins chinese grp discuss
退休老人想重投社會 政府要點幫

出埋offer

Bu interview god
Eduhk offer god

Offer god 咩u都好

問問各位Ching HKU Application Status 嗰頁係咪得Withdraw programe 個制咋？
點解我睇唔到我係submitted定waiting定已經unsucess？

㩒返去my application嗰頁會見到submitted

on9左添 thx

順便問一問hku yr1出in/offer出到幾時？

Ching報咩科？

新post擺一擺HKU

有冇人in 完bu econ，可唔可以透露下

BU Offer God

好似係呢一兩個星期左右

bba

BUCJ究竟會唔會再出conditional offer㗎
上星期in完EduHK ghks都冇回音。。。。
究竟係咪會冇書讀

好傷心

想問下巴打咩CC

可以試下讀第二個associate degree

社科year1 offer god

Bu出左interview Isem

收唔到

HKCC

上星期四收到city打嚟問我攞sem2 enrolment 資料
星期二就收到offer

請問諸君，有否收到中大中文系面試通知?三月初仍然音訊全無，焦躁不安。

Offer God

我係hku space
派offer唔知關唔關學校事

cgpa4 interview都無, 一定係想直接比個offer嚟

咩gpa

yr2一個都無?

無

想問下有冇人知bu isem interview 大概要準備啲咩 流程個啲係點只係報咗呢個唔可以衰

數學2點讀商

中大中文系派左interview未 舊年下個禮拜已經要in

巴打有冇email過去問過?我都係space 收唔到

冇send email
可能下星期會問吓
諗緊會唔會係因為我地嘅gpa 出得遲 所以未咁快有

有冇巴打16号，bu is

Bu business is interview?

我

大陸狗

狗你妹，

神經病，你老味我打無同號， 你係咪會開心好多

巴打報咗邊啲科

過主啦傻閪支那狗

hku, cu, ust cs
間間都一有得報就報

me都係

ching 聽日politics?
知唔知有咩要準備

係睇左database 我淨係準備self-intro就算

In完拜下Offer god先
HKU offer god

十分鐘intro?

Engine 定it? 邊間cc?

好似得engine?
ive

點準備interview好個人姐

cityu offer god
bu offer god

Self intro你地多數講咩

Cityu banl econ fin offer god

有冇巴打in左city bsc chem?會問咩題目？

Edu psy 出左offer ，人各位社科人留意

Ching year 幾

3.6x

有冇人近排收到polyu eie offer/interview （唔計12月個時）

而家還早，如果有in既話得唔洗咁驚住，我身邊有edu psy offer既GPA都高過3. 5,可能下一輪到你呢

咁多年都無好似

31/1收到interview, 27/2 in左

有冇派到offer

City Chinese and history 係咪仲未有interview?有冇人已經in左

有無人知bu cj派咗offer未

冇收到

如果呢個都派比你 咁你最後要ust定poly

想問下city社科出左interview 未

Cu Econ main round 幾時出interview?

你咩科？

派咗
我哋收咗皮啦

你報Polyu FInTech ?
你之前讀咩科?

同上

有冇人收到 city Management offer?等左好耐

HKBU CIE, 勿相認

City social work 出左

有冇ling u bba消息

UST

有冇bu finance 既朋友

Lingu好似隠咗形咁

未派，再等下啦

Here

下個禮拜2

有冇tele 交流下

有冇人知ITC retailing 上年個conditional offer係幾多驚呢個sem meet唔到

當年好似成5月先叫我去in

6901 interview 完邊到睇offer

Me 2 4:30pm

CityU ppp housing求下你比個offer我

填offer淨係可以填一次
仲諗住畀多間資料 上年收咗2個offer

bu sw offer god

請問CGPA幾多

我眼殘sor

Me too

有冇讀m1

Hkbu va已出offer?有冇人都收到
親生仔果然係親生仔。。。

yes math5 m1 4

Thx

HKU Offer god

HKU offer god

冇

3.3

OFFER GOD

more direct offer? 有無interview? 但今日仲in緊wo真咩

仆街
今日 bu bba interview 做左炮灰

我讀CCCU 今屆有6個人免面試
直接收浸大中文 conditional offer
仲要cgpa過3就得

City interview+ offer god

In過兩屆non jupas, 第一年in果時兩次都失敗晒, 第二年就收到晒兩個offer tran左去bu finance
咁岩見到呢個post就分享下
第一年in果時要答既問題都咁岩有係連登見過 但果時無準備得好充足 又好鬼緊張 所以表現一般 之後諗法都有d後悔
到第二年就一早睇晒之前出過咩問題準備好晒d答案 in bu finance果時個題目係問同股不同權 我咁岩上堂果時有聽過professor講
成組得我一個答左唔同意 但我都係得一個論點 之後驚發言太少就9up左自己準備過但我覺得唔太關事既野 最後全組得我一個收到offer 可能係因為我個論點同立場同其他人唔同 答到佢想要既野？而其他人都係咁圍繞一個論點講自己點同意法
大家in之前記住做多d準備同埋唔好咁緊張大膽去講
希望各位巴絲都收到offer啦

想問你gpa幾多 我都好驚

想問ching個年gap year去左做咩?

今年改咗policy ?

我係恒大讀完year 3 tran過去架

我都唔知 往年全港只會收十幾人
姐係而家起碼無咗一半位

咁其實佢會唔會睇埋恒大gpa?

thx for your information

咁你有無同professor講讀過？

自己on9 late round先報cu機會係咪好微

Interview god offer god gpa god

CU translation 出左interview未

Bu offer god
Polyu offer god
Edu offer god

識人聽日in

有冇人知bu finance 多啲問題 討論下
database冇資料咁濟

poly offer god
ust offer god

有冇人聽日in polyu GSCM? 想知gp interview問乜

hku nursing offer god

3.7x

會問果排既新聞 所以有機會年年唔同

Ching點準備

當然會啦

收到CityU Data Science Year1 offer
CGPA 3.0

我都冇收到

唔好意思 我想問下ppp有interview既各位 個application status 之前有冇轉過做under review？ 因為我一直都係application submitted

Ust bm offer god

Ching 本身 CGPA 幾多？

BU second choice 會唔會有interview?

冇轉過

唔該巴打

巴打gpa幾多 我英文2但冇interview

巴打gpa幾多

Space 爆4都要interview喎

Hkcc aa?

聽過有個人sem1 3.8八月尾都冇offer
但有個人3.6x反而收到offer

會唔會關dse分事

Bu Offer God

可能係
你dse幾多？
加油

Interview God
Offer God

其實year1如果想走DSE無full cert係咪唔洗諗？
等左好耐都未有interview
利申 hkcc business sem1 4.3 但係中文lv2

未必 識人無full 都yr1收過offer

Bu offer god
City interview +offer god

ching bu報咗chem

city poly bba都無得in?

係呀

會

報左CityU polyU management,暫時未有任何消息

巴打幾號in

city mgt in完好耐, 等下poly, 應該唔洗full cert

有冇巴絲打in咗poly ISTL 或者過幾日in

用得神經病。唔係CLS就分到你係咪大陸狗

巴打心水清

CityU APSS Year 1 Offer God
CityU PPP Year 1 Offer God

Hku nursing offer god

God

依個問題我上個post都有講個
今年bu真係傻撚咗
基本上啲位可以話係無哂
唔知其他cc點 但cccu我知嘅都有6，7個直接收offer
最on9嘅係 收佢地嘅原因純粹因為佢地dse中文/文學有lv5 就算GPA 3.3都照收
都係嗰句啦 我覺得睇重dse唔緊要 但可唔可以點都做個interview先呢
見住啲垃圾3.2/3.3 玩咗兩年 負負錄錄乜9都唔洗做就有offer 成堆高GPA但dse無讀過文科嘅人反而仲要準備一大輪 去爭嗰幾個位 真係cls

慘

你話假如佢地攞過公開比賽嘅一啲獎項 或者dse個分本身都係差少少入到bu 我都無咁嬲 屌佢老味有啲dse連20分都無 獎又無 GPA其實剩係夠入教大嗰啲 但係宜家可以直接有bu offer對嗰啲辛苦咗兩年 GPA高嘅人黎講真係諷刺

3.7/4.0你呢？

Hku nursing 不嬲都算低 conditional 一直都係3.01
識人3.4 已袋yr3 offer
Yr1 其實仲易走 位勁多

有無巴打一陣in global supply chain management

人地dse辛苦考個5返嚟都比你踩到一文不值 人地轉得制可能係覺得asso啲科太淺 上去啲人冇料 咪收返啲dse有底嘅人 本身bu都唔係收得高分嘅u啦 conditional都係3.0 加上而家又唔係完全封哂其他方法入嘅機會 你有料咪一樣入到 係度左屌右屌成個怨婦咁

Non jupas黑暗唔係第一日嘅事

開始懷疑係咪冇得upload gpa
直接睇sem2個個...

屌你sem3爆曬4
3.8都冇interview
On撚9

有無巴打今日in bu宗哲

同問 好似真係冇得upload

啊 真係好撚嬲
如果因為咁而冇睇到最新個gpa 會激到精神病

City banl acct offer godd

Ching你幾號in左？

Gscm頭一次批in完未？

想知巴打你地邊間cc

其實asso啲科咁淺都讀唔掂嘅人 仲唔洗in就收佢先on9
文學同中文係有直接關係 但都唔代表中文全部 誠然有啲人可能係比雜科拉低分 不過平時都唔勤力上到u就會發奮咩我又唔太信

利申上年已上岸 唔需要話我吃不到的葡萄是酸的

只能話this is nonjupas 好多野都解釋唔到

好驚in city
係咁問書

19號

acct就25號

非三大求其in都得啦

我寧願問書好過 最驚佢無啦啦問你有冇咩呢科嘅經驗 問書起碼你都有機會識 問你經驗 你冇就冇 當場咩都講唔出

有時又真係會黑暗 好睇好唔好彩 上年識人3.5gpa報edU又冇面試又冇offer 讀同一科嘅高分低分過佢都有
雖然算係制度下嘅倖存者 但有時都覺得成件事好荒謬 雖然本身我地可以咁上返去已經有啲荒謬 而家有時上上下堂都諗緊點解自己會入到

interview問啲咩

polyu ageing
1 min self intro 有時你intro完佢會問你問題
30 mins 中文討論 點鼓勵長者上多啲網，有咩好處壞處

唔明有咩好怨
十幾分讀完個19 asso就以為自己好勁？
比你retake 幾多次先可以入返U
行後門已經唔係公平嘅事啦已經

Grp discussion有幾多分鐘準備？

5分鐘

你可能唔係太了解文科嘅情況啦 我諗bu中文要求嘅gpa都算高 要入bu中文基本要gpa3.5 or above 先唔講文科本身比較難高gpa 而3.5只係你interview嘅條件 bu中文一向都重視interview 有啲3.6 3.7 in完都未必有 除非你3.9以上會有直接offer
據我所知歷年嘅情況都係咁 但今年唔知咩事收咁多文學5嘅人 我唔係話佢地冇可取之處 只係見到有啲人hea住咁過呢2年 成績又唔係話好突出 就可以無端有offer 相反gpa高啲嘅反而要interview 收得咁多文學5自然高gpa要in嗰班嘅競爭會比以往更激烈
呢兩種人我身邊都有 平心而論 我真係唔覺文學5嘅會比gpa高嗰批優勝 講真讀asso gpa低都知咩料 除非你兩樣都有 咁我冇嘢好講
我只係為gpa高嘅人感到不忿 希望佢地都可以順利有offer
利申：直接有bu中文offer 但冇讀文學

我反而25/2in banl
5/3 in gbus
Offer god

你banl唔系individual 咩?

兩個都係individual

hea到我淆底

我係其中得利者冇怨到 dse廿頭分 可以話唔公平嘅不過係政府製造嘅lol

冇話你
我話其他人
比多次機會你仲咁多嗲

有冇人報左itc tech收到封email話meeting果日要written test 要test d乜

有無巴打聽日去poly civil written test

今朝冇去poly aging
搏first choice

佢係咪個樣太柒？
佢哋會睇樣黎派offer，好痴線

其實無人話自己讀asso好犀利但連asso都讀唔掂嘅人 其實真係好渣 因為正正就係因為asso簡單 勤力就會高分
同埋我想講好多asso GPA高嘅人(3.7 or above) 本身dse個分都係ok 純粹係想搏下會唔會有好啲嘅offer 如果只係想入u嘅話 我諗佢地直接報多次jupas就搞掂

利申：有offer 不過成績尚算見得人 唔係嗰位絲打口中嘅垃圾見到有人話佢無視dse努力云云 覺得有啲搞笑我知有人dse 17分 GPA 3.3 但都有bu offer 咁都算努力嘅話 我都唔知講咩好

點都好啦 non ju 係咁唔公平架喇 希望佢睇得開啲 有實力嘅 點都會成功嘅 加油

真
Asso易dse太多
識人dse 13分 上asso gpa 3.8
拎埋ust offer
如果話asso gpa 3.5 都冇嗰堆一係就根本冇讀過書，一係就智障（engine 另計）

巴打gpa幾多同埋讀咩科

Poly e admissions 果度itc得翻tech既briefing 通知姐係咩意思
明明我收到三條stream

講明first choice 出晒先出second choice
去in second choice只係買個保障

engine 另計? 咁柒多易到嘔既數科

想問bu sw interview係咪岀咗？

應該話aging 出左比我都唔會讀
之前追post
見到poly aging過來人自白 比佢嚇怕左

今日in city
individual會點樣in 大概問咩？

明智既抉擇

有冇人已經收到中大中文系面試?又有冇人知道大約幾時會有面試?睇返往年都差唔多係哩段時間，但依家又咩消息都冇。

究竟Bu mkt幾時出offer

有無人一陣in ppp politics?

有 好驚

唔算驚 擔心多啲

City Offer god

Cityu polyu hku ust offer god

city cm 有冇人有消息

city crimiology offfffffffffer god

唔知會點問

Bu biotechonlogy concentration offer god

好撚驚丫diu

你地in幾點？

同求

有冇人in poly bse

咩科？

Bsc computational finance and financial technology

一開頭做1分鐘intro
跟住淨係好on9咁問咗我啲打工日子次序
之後就問我有冇咩問題
我都好想幫你但我in嗰陣真係得咁多
btw加油啦 做到同學再相認下
拜拜offer god先

我1640

1min

你係用asso成績定係high school?
之前見到有一個人係用high school
你2個interview 都係咁？

City mgt 派左offer未

Year 1/ AS?

ielts 考到6 dse得3 放唔放上去好 定淨係放上 bu 同 poly 因為佢地要求係6 大家點睇

有3可以唔放 6 係for 英文2 既人

希望到時可以一齊做同學！

嗰6個人dse中文有5,5*
仲有修文學 唔知有冇影響

同有樣嘢叫 前人栽樹後人乘涼
如果以往有人讀某間CC 入到去BU表現好好
BU都會對嗰間CC嘅學生觀感好咗
收嘅機會大dd

Year 3 entry

未有 offer

咁英文3 ielts 6.5呢？
三大

我估到邊個，我識

10

Ching in幾點

In到勁衰

我完全係9up

唔係直接派offer?

我可以收皮 個professor都幾串

🙋🏻‍♂️

例如？我覺得佢幾nice

巴打in咩

問你咩

可能我地唔同房

有見到佢係咁mark分 心都離一離

我完全冇留意佢mark分
我係兩個男in

我都係

另外個個男似學生多過professor

你地係邊個in?

年紀相差大姐

佢問問題好疾

知唔知ppp in完會幾時出offer

In完ppp
兩個男interviewer 幾nice

都無講

Wen Bo nice guy

我係一男一女

有冇人in完city 即刻轉左under review?

Ppp
利申絲

岩岩In PPP 個位HKCC同學加油
有書讀係好過無書讀架

3大 6.5 放上去 如果係商科就一定要6.5 其它唔太清楚

hku nursing 幾時再派

hku offer god

Bu offer god
Poly offer god
Edu offer god

bu offer god
poly offer god

有冇人收到city scm interview

Poly computing有冇動靜？等poly同city等到癲

edu offer god

Hku bu offer god

我係兩男 走前走左去同人握手 好驚做多左

唔會啦 基本禮儀

望就咁望我見佢呆左

可能少人敢咁做

巴打係helper定都係今日in?

有冇人知poly medlab出左interview未?

頭先In完ppp
一男一女in 個男professor 好寸
連嗌名叫你入房個下都寸過人
勿相認

問左咩問題？

首先問左personal statement相關
再針住gpa問
反而無直接問時事政治相關

估唔到冇self intro

讀完asso city都話我係as1 點解

其實有無諗過大把人dse時 都未有心讀書
到左asso先發奮圖強

有冇人收到BU green energy
覺得前景如何

poly

加一呀 終於搵到同路人

yes 好似有3輪 我係第一輪 3月一號已經in左 祝你都有得in

係因為bu cs太闊 定純粹因poly感覺好過bu?
不過都講聲唔該你先

City mgt幾時先出offer 每日都好煎熬

想問有冇人知道polyu itc meeting 係咪= interview？
個形式係點？
洗唔洗着suit去架？

你淨係報左mgt?

唔好咁懶啦 你問d問題database有哂

有無人聽日in Cityu Chem, 想知會問d咩?

話好串果d係咪比glenn hui in ?

Final year 路過
表示見到呢類post有好多回憶
當年係舊登(仲未有lihkg)日日係咁拜拜拜拜
最後好彩收到offer
各位巴絲加油

Fyp做到想死

cityu
banl offer god
im interview god
polyu
itc 順順利利

我個個串到仆街，仲問我38婦女既男女關係係咪政治，點解，我唔識答，除左呢個其他問題都正常發揮。

我都係一個肥女人一個綁頭髮

Cityu offer god
PolyU offer god

對比你 我兩個男prof好好

點都好啦都in完
希望大家都有offer啦
Ppp offer god

我都希望有

In public management?

想知city e&f派咗interview未
日日都好驚 唉

應該係佢黎

in poly 個時都發現佢冇update gpa

明白 唔該ching

個TEST唔俾用計數機 唔知會點考

加一 問啲問題有啲閪 問婦女 答完之後話唔知我講乜

順便拜一拜offer god

咁撚on9？？
咁樣輸真係好唔抵

in完了 你幾點in

想問city in 完轉左under review 係咪好事？

其實我sem3個gpa有拉低咗 報左sem2個gpa係高啲 所以更加諗唔明點解cu冇比interview我

唔係 不過想讀mgt

有冇人有BU acct interview?????????

BU

有冇人有收到city bio interview
見google form有offer但冇見有interview

我都係聽日in，巴打幾點？

Me 10:25am

求巴打in完分享

Bu Econ interview

大家點解想讀大學?

Year one entry?

Bu offer god
Edu offer god
Poly interview+offer god

Senior year

有冇人聽日in poly global supply chain

有冇人知hku science通常in 完要等幾耐先會出offer
Btw 拜offer god ，同祝大家有offer, interview

hkcc grad左 讀緊year3 sf
mkt waitlist as1

你1月in過？

呢個我係first choice 但我冇收到interview介唔介意講下gpa幾多

咩科?

Hi 又見到你

HI

me too

唔係，我上網睇左

我in 11:50am

加油，我都係呀

唔夠gpa就派as1 好似係

身邊啲人都16號先in ching邊間cc?

Poly city bu edu interview offer god

CityU APSS Year1 Offer God
CityU PPP Year1 Offer God

好心OU HSU就咪擺上去啦
鳩in都收啦

我CCCU

Interview god
Offer god

同埋ielts 6

HKU SPACE CWB

但系我打去問佢改期,佢話得天日有得in,所以吾俾我改期

係唔係一定要upload最新個CGPA先會睇你個application ，如果整係Up頭兩個sem係咪唔得？

Computational finance and financial technology

唔係

有無人啱啱收到poly marketing 21/3 interview?

咁係咪in 衰左？

收到poly management interview

as1有幾多個位又唔知唉

放心 多數過一 兩日有offer收

係咪marketing?
講過話waiting list = 有機
Under review = 可以放棄

自

好彩唔係marketing

承你貴言啊

CityU IM出咗interview未？頭先收到PolyU MKT interview

我都係 係咪21號？

係啊不過想轉日子 有冇人可以答我city im⋯⋯

一齊加油呀

Poly mkt 係咪只係派first choice
有冇人放佢係second choice 都收到

我放second 未收到

BU hrm or poly management?

我都係 但收左first choice

Poly MKT 應該全程用英文in?

係 同報mgt既人一齊in

UGC Top-up Degree Programme
同
UGC Degree Programme

大家會點揀

收到呀

你第一輪in GPA幾多？

你gpa係咪好高

hku engine year1 有冇消息

聽日interview interview god & offer god

唔知點解有啲人睇唔起top up 明明都係ugc

因為我地係asso仔

係睇下個program岩唔岩你，而唔係睇係咪ugc top up

收到 好驚 唔知點準備

有無人係city個status 永遠都係submitted 但己經去咗interview 係咪正常？會唔會有啲人status係會轉咗做例如selected to interview?

我都係呀

得sem1 gpa 3.6

仲未收到interview通知gg

如果2科都岩我呢
講埋先係polyu ugc top up vs bu ugc

polyu ugc top up 係咪speed？

Bu有咩offer呀？

BSc (Hons) in Physics and Green Energy

btw想知你polyu top up係簡左咩科?

Ching 幾號

Poly mkt 21號

BSc (Honours) in Analytical Sciences for Testing and Certification
兩邊冇乜啦掕 但兩邊都有性趣讀

Cu Offer god
Polyu Cityu offer god

Testing之前做過intern覺得ok
Green energy 就比較新鮮

Offer god plz

係！ 咁樣都無 懷疑佢比曬自己HD既CJ

不如你試下諗如果你係interviewe 會想聽你講啲咩
咁你就諗到要講咩

21 1430

有冇21 1330

今日in完

IM 就出interview

唉 apply咗cu city lingu
個email到依家都係空 其他同學就有offer interview
好想入cu cultural studies呀
cgpa得3.58 ielts得6

Cultural studies唔係唔收人咩

City都無比你？

想問下有冇話讀邊間asso比較易入返大學
19dse 文科人

Ching 咩科邊間cc, cu cul studies出左la喎

上少啲連登，比心機考好你一個月後嘅dse就最易入返大學dse都未考就打算入間易上岸嘅CC，我可以話你聽從來冇邊間係特別易入u，入u機會只會留比一直都肯努力嘅人

巴打poly offer幾時收到嘅？我都有in呢科但冇回音

Top up 姐係垃圾啦

你努力埋呢個dse先諗啦 你仲有時間追翻架 你諗住遲啲讀asso嘅話 你dse就唔會有努力嘅諗法架 （唔係話努力一定唔會考得差 但係至少你係呢個公開試真係盡左全力 而你比較啱讀asso嘅 咪等你放左榜先諗囉 ） 你淨係諗左點考好dse先算啦 一日未考一日你仲有機會直上大學

唔好好似我咁 明知自己都唔會考得好仲唔把握時間追番 比個機會自己唔好考得差去後悔 結果我都仲打機。
所以你唔好諗你下一條路先 對付DSE之後睇成績再決定啦
加油 祝你成功

多謝巴打打

我信你得嘅 因為從來只有我差過人 冇人差過我 放左榜之後冇需要都唔好搵我地啦（除非你真係讀asso啦 ）預祝升大成功

Ching出左offer?

忠告：明知入硬asso都要溫好英文

GPA幾多
我過3.7少少

太空 mccs 我都唔知點解收唔到 唉

報chinese and history
個email好似壞撚咗咁

你上十樓睇下天書再覆

要睇下你報咩科 水泡科都可以試下既

咁如果一直application submitted呢？

我都係咁 日日都苟且偷生咁

hku space, hku ba b5 24 25 分 asso 就19 20分可以入返。講咗乜就自己諗

ching 你唔係去in埋大

我估多數係prove 數

其實interview要帶啲咩去？

岩，英文有3 non-jupas會多好多機會同選擇

利申:英文2211>2
好多u 都唔敢apply

有冇巴打收到bu isem interview係下星期六既?

已到polyU 巴打到邊

Ching 兩科都出左offer?

如果係bu year3同三大ugc top up, 又應該點揀

In完隔左一個禮拜 終於收到offer 各位撐住啊 仲有你份嘅！

BU MKT其實係咪派曬Offer

究竟有幾多冇讀過Logistics嘅人㨂GSCM

尋日in咗

Jupas入既Poly hd同city asso
文科人讀岩哂

做咩又dis我啵

polyu global supply chain management offer god

巴打又見到你 我冇得interview

英文2個堆人英文真係好差

未有呀 唔洗驚 呢科派三十幾個
重要有好多人會唔要

Top up未出

啱呀 2個range好大
2112都出到2

呢科有啦 琴日下晝收到

有poly入poly啦
浸中真係

me🙋🏻‍♂️

考Ielts都幾挑戰佢地嘅極限

kongu anf offergod

巴打有冇收到polyu叫upload資料？

BU真係咁差咩

有呀 要填excel 比佢

利申:祼考ielts 6 6 5.5 6> 6 但2018 DSE 2224>2

我覺得英文DSE攞2未必係英文好差，只係有啲人唔熟考試技巧隨時由lv3跌落lv2。

係
準備考第三次

有冇巴絲諗住or報左edu u
已經late submission 唔知cgpa3.1仲有冇機
想報GES

但係中英文科基本上都要由細浸到大 閱讀同作文卷先會高分

你加油 我下年再考過

你邊間gpa幾多報？

Hkcc 3.3左右

咩科

in埋 冇所謂啦

我會簡poly，讀既野有用啲

想問下cityu d科轉左做waiting list係咪可以打去問自己排緊第幾

interview God
offer god

依家先收到ppp housing interview..

巴打幾時in

CU Offer God
CU Interview God

18號11點

等第二個choice啦
CU會睇埋second choice㗎
加油

bu hrm offer god
city mgt offer god

3.5x hkcc
早一輪好似in完
我應該係第二批黎

有冇人in完poly gscm

爆4?

想問下有冇year one人收到cu ibba同埋city management offer

Bu chem有冇消息？

師兄咩科轉左waiting list?

想問絲打係year幾 有冇轉waiting list

3都有ugc咁無人溫dse啦

？

poly offer god
city offer god

又啱姐

Rich

想問下有冇year 1收到 city acct offer
同埋想問hku anf派左written test未
Hku我regular round報
Thssss

我都收到呢科offer

Bu science

你邊間？gpa幾多？

Ching好波
我哋中國人用簡體字有咩5岩

cu ibba yr1 有得in?

Bu Offer God
Cityu Offer God

我都收到呀

大家有冇打算入

窮都要考

加油啊😭😭😭 不過我覺得如果想作文唔失手拎6以下可以去ig搵負責改文嘅人 因為我都好需要listening reading你操嘅話應該冇乜問題 加油

未知呀，遲啲仲有interview，但係呢科我覺得都ok呀

乜柒interview都冇

有冇year1嘅人已經收到poly computing/city cs interview

會唔會冇N手飯

仲有邊科有冇等緊邊個offer咁

同過幾個拎2既人做group mate 真係可一不可再

3.5 it year2

有無人收到poly eem同aml interview

Sor
照顧下

收到ppp housing interview, 有冇過來人知佢會問咩

不要再說了

有冇人in咗city ppp politics 係咪唔洗着suit

出左第二round interview?

POLY BSE 同 CIVIL 係咪唔收 asso year 1 嫁

me

心靈上支持你地

我就係個堆人

直頭冇可能meet 到佢地個個ielts requirement

有的人可能係因為唔熟考試技巧
但大部份人真係因為差而攞2

利申:我就係真·英文差
考咗兩次都係攞2

你有冇再試下補習英文？

第一年 2211 出2
第二年 2322 出2 (有補英文)

絲打介唔介意講你既cgpa?

唉 仲未有

你睇下過去紀錄先話唔收人啦 我啲同學都有interview 會唔會係唔收人呀

上次係問應唔應該資助年輕人買樓，25mins到discussion無self intro

有冇人知ust mech 幾時出n手飯

我講緊同幾個拎2嘅人做grpmate好辛苦

有冇ppp嘅巴打仲係application submitted???

Same here

我知啊 所以我好明白你心情 為你加油

我都係
等到個人好灰

好難有人唔要

唔好意思我係垃圾

乜都收唔到

我冇著

我想知有邊個唔係

果時改there have改到仆街

呢個我識
應該用there are

第一次考 2322 =2
第二次考 2333=3 無點溫過

Thank you

1月18？

有冇巴絲In 完ppp housing 可以分享下問咩

點解成日問洗唔洗著suit
讀得ppp政政你都係要著suit架啦

有冇interview

我有 in左

Interview都冇 人生已完

都係3.3左右

Offer God Interview God

再慘係你同佢地係朋友 唔知點開口拆組

有冇其他offer
覺得green入唔入得過

6963 interview god

覺得可以做水泡 未急住

加一 但係你地幾時in先？

Offer god interview god

Poly u Offer god

Poly u offer god

有冇人知eduhk 港研出左offer未。。。

Polyu offer god

top up不了

Cityu English studies 係咪開始派offer
我Gpa 差少少過3不過ielts 有7.5未有offer

幾點啊ching

想問下cgpa 3.8左右 呢排先報bu商科
係咪冇機會了

進步算大

係咪3:20

究竟in完都仲係
application submitted係咩意思？
利申CityU Bba

開咗post

但我收到 Individual Interview
有冇人分享Individual in 問咩

1520

絲打你幾點

Bu不了

唉，今朝打電話去咗BU office問今年中文系 year3 entry會收幾多人，佢哋話收20個人左右，但...佢地已經收咗6-7個CCCU嘅人，仲會留返幾個位比bu asso親生仔女...唉，4/3面咗試，d位所剩無己，驚唔夠其他人爭...

molamola

[member] 其實點解要加密 面試日子一早已經變左做公開嘅秘密 [member]

［member] 清你係太空人？［member]

垃圾浸中

點閪法 好chur?

一定係冇温書去，比佢問到口啞啞啦

有溫係估唔到佢咁chur，我一開始都答到少少，但佢會問到你口啞啞先停

你哋加油in完分享吓

又係叫自己share個topic果種in法？
不過比佢疾都正常既 佢一定識野多過你

有冇人收到poly itc interview？

係，你講一句佢問一句，佢表情會show曬比你睇佢滿唔滿意你講嘅野

可能佢本身個樣表示緊佢好唔滿意要做interviewer唔關你事

Cu bu hku offer god

UST BM OFFWR GOD

City Cs出左啦

cityu banl IM
polyu itc
比個offer我啦
一個就夠

Cu ce , poly internet security,city computer and data engineering 都可以試下，不過好似過左deadlines,ou 好似未過

都係想乞個interview姐 咁都唔比我 人生無希望

係咪交得5000就即係 收左？

Ching 想問你gpa ielts 幾多

Molamola冇得year1走

巴打祝好運

ching banl系咪轉左waiting list?

原來收20個 已經多過往來
我面試嗰陣 同組入面5個對比 發現自己真係唔夠墨水
再見了 中文系

想問有冇巴絲打試過成功轉programme choice 我本身好想讀bu歐研但屋企人唔想我讀 我就好聽話咁揀咗bu ba 之後都係後悔 所以email過admission office同歐研既prof
office就堅決話唔轉得 個prof就叫我搵返office... 而家既情況係收到ba既interview

根本讀大專仲好過讀大學
讀完大專出黎輕鬆50k
大學出黎20k都唔知有冇
仲要塵爆 親共
低智商先會上大學

偶像

講事實 都唔明啲人讀大學做咩

巴打你ive邊科?

你地有冇人收到senior offer

最記得有次個ive仔，講absorbance, 個prof問佢果條咩law, 咩原理，口啞啞答唔出，笑死

hku engine year1 in後隔幾耐先有offer

此po最後一拜
HKU CITY POLY BU OFFER GOD

S